
                      Meryl Streep y Hugh Grant encabezan el reparto, junto con un no menos importante Simon Helberg como pianista asalariado de Florence. Solo Meryl Streep podría cantar tan mal pero con tanta gracia como lo hace encarnando a la millonaria Florence. Pero su papel va más allá de eso; su personaje tiene un profundo y triste trasfondo, que la actriz trasmite perfectamente; las ganas de vivir hasta el ultimo aliento, la inocencia que envuelve el personaje que está absolutamente apartado de la verdad en cuanto al tema de su habilidad para cantar (igual de mal que la Florence verdadera) y muchos matices más que se reflejan de forma magistral en cada expresión de Streep.
        
            